【緊急！】轉風向！轉風向！

睇完林奠話撤回條例之後，而我地既立場同訴求亦好清晰！

五大訴求，缺一不可

大家都知道林奠打呢張牌係為左轉風向！！想為9/9號爭取機會！
-------------
隔離亦有post開左分析林奠背後用意係咩！大家入去睇下
[六大陰謀］林鄭宣布撤回反送中的陰謀

宣布撤回條例並不是因為我們，而是為了讓「美國」能夠看見的「善意」。

---------------

依家我地緊急要做既就係

大量係Twitter Reddit 到輸出文宣！

1. 向國際揭穿林奠政府既真面目

2. 大大聲話俾國際聽我地要啲咩

唔好俾林奠帶到風向！！

文宣組全面進場！距離9/9時間唔多！一點要將國際風向帶返來我地到

我地要大大力兜巴車落林奠政府到！！

五大訴求，缺一不可

不收貨，繼續爭取。但暫時轉和理非。

推

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

絕不重蹈司徒華年代港人再犯的錯。
絕不與魔鬼做交易。

五大訴求！缺一不可

五大訴求

缺一不可

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

大家都好心水清, 今次林鄭只係跪美國, 並唔係回應五大訴求, 敵退我進！

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

p牌推唔郁，大家幫手推

up

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

大陸最憎人地拎呢d野黎講
中共唔係正統, 一個中國都應該係台灣
就拎呢d四圍講, 激尻死佢

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

大家：

五大訴求！缺一不可！

五大訴求 缺一不可

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

1/10

香港人！

除左加油，我地仲要團結啊！

2/10

3/10
咁多個月來

4/10

我地得到咩？

5/10

林奠，你唔係以為咁樣連登仔收貨啊嘛

6/10

呢幾日係異常關鍵啊